[食鬼食評]-堅料豬手車仔麵(0/10分)

真係堅料！我第一次比0分！！！ 其實間野啲野食正常，啲伙記都好好人，但野食入面有膠片，永遠黑名單！！！

食評我就唔打啦，啲相想睇自己校番彩色！
因為就算煮到曉飛，但食到膠片已經唔駛再講！！！

個煲仔飯仲要預訂先有！！！個阿姐幫我裝飯，我第一啖就食到膠片，自然反應吐番出黎比佢睇，跟手佢就拎走左而我冇影到相。。。

咁岩同囡囡一齊，佢比較平和個人，唔鍾意同人吵，所以我見間野都冇咩表示剩係講左句對唔住，我都忍住冇做啲咩！！！
不過本人已報食環！！！盡曬力！！！

我好少遇到咁嘅情況，我返到屋企問啲朋友遇到會點做，但大部份都係答我：平嘅咪算，貴先屌7佢，大排檔同茶記個啲唔乾淨好正常。。。
我一直都唔明點解平就可以算，同埋香港有啲人好似覺得有某啲餐廳唔乾淨係正常嘅事，有啲大排擋直情坐係街食有老鼠小強陪住你食就比個名叫”風味”。。。
點解硬係要搵啲野美化唔乾淨同求其！！！

大家遇到咁嘅情況通常會點做？！

評分：0/10
評語：膠片煲仔飯
溝女指數：0/10
食到囡囡好唔開心

Ig:

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

冇人

囡囡好唔開心先至係重點

偽毒可恥

星期五咁少人 個個去曬食女

真係好少試過咁樣 通常主動換/唔駛錢
依間野

慘

真毒

睇黎冒打好嬲 D相變曬黑白都唔知咩撚野黎
btw 我通常都係會講下就算 覺我自己好撚廢

巴

依間垃圾 招牌野係豬手
屌佢個西 上次去食 豬手啲毛仲長撚過我啲腳毛
痴撚鳩線

啲車仔餸放得入口嘅都
但個煲仔飯其實有啲咸 不過有膠片係飯入面就咩撚都唔駛講！！！直接唔駛再去

做乜全部黑白相 食到死咗人

食到飯入面有塊膠片屌佢老母

call食環啦

btw，第一張相入面
握晒拳嘅係邊個嚟

打左舉報！！！雖然冇咩用 不過煩下佢都好

和平囡囡

搞到囡囡唔開心
其實好多人都係算數 唔會出聲
香港係咁

咁多負評

另一個祥發仲好多人講緊
幫巴打push下依個po
點解咁多負評